補考路試一問

想問快期最好幾點整
同埋上網整定打電話好？

快期每天7:30先到先得
只可以上運吉網到禁

如果手殘建議比少少錢搵人代入

3個星期左右

Thx